有冇啱啱踏足社會嘅朋友都對前途好迷茫？入黎傾下

做緊非本來專業既工作
唔清楚前景
但又對原先個行冇興趣

做緊讀嘅科嗰行
但完全冇興趣
想轉行 但又唔知做咩好

我本身就係仲要係政府既
但因為唔想對住個電腦
就轉左
有冇咩興趣先 弱巴

我都算係同你差唔多
邊類型嘅sales
想賣衫定賣product
可能可以幫你介意下
做過好多part-time sales

睇個人口才同銷售技巧等等
的確sales係永遠唔怕失業同搵唔到錢
但唔同行業嘅sales差異應該可以好大
你有冇渠道入行先

做咗兩年幾
今次跟個project跟到自己同班同事都好辛苦
發覺呢一行真係唔啱自己 ，捱多幾個月完約就走人
費事累人累物

依家做緊operations工, 一式一樣, 無前景, 個人都唔適合做sales... 點算

翻咩？
了解左之後及早轉行都係一個唔錯嘅選擇

轉行 轉咩好
利申 工程

冇前景就要計劃下
唔一定要做sales可以試吓其他行業由低起步
我會建議繼續返住份工
同事搵下有冇其他行業嘅工你係想返嘅
除非你真係冇經濟壓力

睇返個人興趣

而家只想快快手捱完，幫手埋完個尾就走

你要分清楚係你覺得你能力跟唔想面對人哋對你嘅失望你覺得好有壓力，定係你本身對呢件事冇興趣先呢樣野好重要

政府工都轉 咁你諗住轉咩呀
就係冇咩興趣 最近諗住搵野學下

咁其實你都比較清晰知道你自己想要啲咩或者面對緊啲咩
我覺得如果你係鍾意呢個行業嘅你咪當攞經驗囉但係如果你真係唔鍾意呢一行嘅咁就轉行

我係穩住份工打住先
再慢慢睇下自己嘅興趣

迷茫咪探索下囉，一嘢要搵到呀？

就算搵到，做咗幾年悶咗又點算？又再上嚟叫春呀？

迷惘就人人都有嘅
俾啲時間自己了解自己想做啲咩
有經濟壓力嘅就打住份工再去諗

我叫你探索，無叫你辭職喎，每日抽五分鐘，探乜都夠啦

未踏入已經好迷茫

亦都無人叫佢辭職你睇清楚少少
睇個人嘅啫你聰明嘅你每一日用5分鐘就得
咁有啲人比較普通咁可能就需要用多啲時間囉

講嚟聽吓